達哥慘慘豬冇錢康城豪宅管理費 又要出番黎DO 點算.........................

又話達朝滅亡 結果依家個channel又開始日日新新片

奧柏中國比左 800萬元 達哥去開左間touch fun production
基本上達哥做CEO 係話哂事 而條件係整一隻成為 2022 年杭州亞運會電競項目遊戲

比800萬你整隻可以同人online即時對戰既game出黎 至於點樣成為 2022 年杭州亞運會電競項目遊戲呢? 奧柏中國個marketing 自己識搞 唔洗負責
即係達哥亂鳩整隻同爆擊英雄咁既質素就得 只要加入一個即時對戰既系統之類
即係請個識寫果D咩network既programmer 應該搞掂
搞唔掂咪求其搵間appgame公司寫 寫隻game成本唔會過200-300萬
即係大拿拿係凈袋500萬呀! 可能你覺得係細數目
計番達哥一個月30萬淨收入(保守估計)
當佢2015年開始紅 (之前賺個D已經完全唔計)
一個月30萬 一年360萬
2015 2016 2017 2018 2019(一半)
靠兄弟上位已經賺左最少1620萬

之不過咁 當中佢自己都要洗唔少錢 請人食飯 買禮物 個D 仲有生活費
可能最己尾都係得番佢供完唔之係邊到個層樓 同少少cash
咁如果凈袋埋500萬cash 又識投資 係唔係打斷腳都唔洗憂先?

咁你知奧柏中國要達哥隻game成為杭州亞運會電競項目遊戲 最大條件唔係隻game係唔係好玩
而係達哥既取向
哇屌
達哥隻game過唔到評審唔係問題 可能都係還番D錢比間公司 袋唔到錢
哇你要佢做個D野分分鐘係違反合同
咁邊邊到搵番800萬賠比分司

最後佢最新個條片佢隻手咪又係做番完美世界M做左個個心出黎 你估佢唔知會比人鬧咩?
佢係想比你知佢都有苦衷同要搵食 搞唔掂隻競技game佢要賠錢架

另外
佢住緊個度可能過千萬 大J D 生意都幾十萬上落就話賺好多姐

計番達哥一個月30萬淨收入(保守估計)
當佢2015年開始紅 (之前賺個D已經完全唔計)
一個月30萬 一年360萬
2015 2016 2017 2018 2019(一半)
靠兄弟上位已經賺左最少1620萬
但最弊佢依家仲有請咁人做part time拍片 開始冇錢維皮了

聽日見！
721 831！
銅鑼灣等！

支持港獨就抵俾人封殺啦 推上微博幫佢紅